<?xml version="1.0" ?>
<yml_catalog date="2025-01-10 15:13">
    <shop>
        <name>Перевод текстов</name>
        <company>Русское Бюро</company>
        <url>https://rusburo.ru/</url>
        <currencies>
            <currency id="RUR" rate="1"/>
        </currencies>
        <categories>
            <category id="16">Услуги</category>
            <category id="1618" parentId="16">Деловые услуги</category>
            <vid_uslug id="168964">Перевод</vid_uslug>
        </categories>
        <delivery-options>
            <options cost="333-999" days="1-4"/>
        </delivery-options>
        <offers>
            <offer id="2">
                <name>Перевод научных и технических текстов</name>
                <url>https://rusburo.ru/perevodi-po-otraslyam/</url>
                <price>385</price>
                <currencyId>RUR</currencyId>
                <youlaCategoryId>16</youlaCategoryId>
                <youlaSubcategoryId>1618</youlaSubcategoryId>
                <vid_uslug id="168964">Перевод</vid_uslug>
                <picture>https://drive.google.com/file/d/1eVHkFYVPG-SD1JgGnRtkaGeyLpiycJMV/view?usp=drive_link</picture>
                <picture>https://drive.google.com/file/d/1zXh2cBJk4cw1l9JNTE6K5cqQBdhKgreA/view?usp=drive_link</picture>
                <picture>https://drive.google.com/file/d/1axWqOt2dN7deehRXTMwEKA0HhlQmWNQN/view?usp=drive_link</picture>
                <picture>https://drive.google.com/file/d/1byBF52TbaKMwMKSZpTnKp11O9K0qGZtK/view?usp=drive_link</picture>
                <picture>https://drive.google.com/file/d/1GBvwYLWjKgpQxw_yL_goTSF3UFtrvwgk/view?usp=drive_link</picture>
                <picture>https://drive.google.com/file/d/14LqJ2XdJZEenUB70ay12Ab38UFH7q9gi/view?usp=drive_link</picture>
                <picture>https://drive.google.com/file/d/15FLt-5tXvk_IRgPv7HGHJTU1cCD2FPc_/view?usp=drive_link</picture>
                <description><![CDATA[ «Русское Бюро» - это федеральное бюро переводчиков, у нас Вы можете заказать письменный перевод, выполненный с учетом мировых требований к Бюро Переводов. Группы переводчиков работают только по своей специализации:


1.            Технический перевод: инструкции, мануалы, проектная документация, стандарты

2.            Научный перевод: статьи, книги, диссертации и учебники

3.            Медицинский перевод: выписки и заключения врачей, клинические исследования

4.            Локализация: перевод сайтов, программ и интерфейсов оборудования

5.            Юридические переводы: договора, законы, инвойсы и документация

6.            Бизнес перевод: маркетинговая и рекламная документация, бизнес планы и отчеты

==========================

Выполняем перевод на иностранные языки носителями языка:



- Английский, немецкий, французский

- Итальянский, испанский, португальский

- Китайский, японский, корейский

- Турецкий, иранский (фарси), арабский

- Редкие восточные и европейские языки



У нас Вы получаете перевод и 100% верстку с подготовкой к печати в типографии: оформляем иллюстрации, верстаем логотипы и «сетку» с ассортиментом каталога. Выдаем готовый перевод в PDF, CDR, AI и др. форматах по запросу Заказчика. Также работаем с чертежами в DWG формате.

==========================

Почему Вы выберите нас? Отвечаем:



1.            Тестовый перевод 1 стр. - Вы убедитесь в нашем качестве.

2.            Гарантия на перевод 2 года: выполняем бесплатные правки.

3.            Перевод с оформлением 1 в 1: верстка картинок, таблиц, чертежей

4.            Работа по договору с оплатой безналом для юридических лиц

5.            Закрывающие документы для бухгалтерии

6.            При необходимости заверяем перевод печатью Бюро и делаем доставку оригиналов курьером «до двери».

==========================

Научно технический перевод  385 руб.

Медицинский перевод 500 руб.

Юридический перевод 385 руб.

Письменный перевод документов 385 руб.

Локализация и перевод сайтов 385 руб.

Перевод и локализация программ 385

Верстка и подготовка к печати 1000 руб.

Перевод PDF и DWG чертежей 1000 руб.

Перевод технической документации 385 руб

Художественный перевод 500 руб.

Перевод документов с заверением печатью Бюро 3000 руб.


==========================

Возможно, Вы нашли нас по следующим запросам:



Бюро перевода, агентство перевода, переводчик, письменный переводчик, перевод технических текстов, перевод статей, перевод инструкций и руководств, перевод проектной документации,

технический письменный перевод, письменный перевод, научно-технический перевод, перевод инструкций, перевод технических каталогов, перевод мануалов, перевод чертежей, перевод стандартов, перевод сайтов, локализация оборудования и интерфейсов, перевод интерфейсов программ, перевод кнопок, перевод программ, перевод для Android, перевод программ, перевод договоров, юридический перевод, перевод законов, перевод соглашений и актов, перевод инвойсов, перевод банковских выписок, перевод уставов, перевод учредительных документов с заверением, перевод, медицинский перевод, перевод медицинских справок, перевод выписок врачей, перевод заключений, медицинский перевод клинических исследований, перевод анализов, перевод с английского, перевод на английский, английский переводчик, переводчик с английского, переводчик на английский, бюро английского перевода, перевод с немецкого, перевод на немецкий, немецкий переводчик, переводчик с немецкого, переводчик на немецкий, бюро немецкого перевода, перевод с китайского, перевод на китайский, китайский переводчик, переводчик с китайского, переводчик на китайский, бюро китайского перевода, перевод с французского, перевод на французский, французский переводчик, перевод с французского, переводчик на французский, бюро французского перевода, перевод с испанского, перевод на испанский, испанский переводчик, переводчик с испанского, переводчик на испанский, бюро испанского перевода, перевод с турецкого, перевод на турецкий, турецкий переводчик, переводчик с турецкого, переводчик на турецкий, бюро турецкого перевода, перевод с итальянского, перевод на итальянский, итальянский переводчик, переводчик с итальянского, переводчик на итальянский, бюро итальянского перевода, перевод с корейского, перевод на корейский, корейский переводчик, переводчик с корейского, переводчик на корейский, бюро корейского перевода, сертифицированный перевод, сертифицированное бюро переводов.
]]></description>
                <delivery>true</delivery>
                <delivery-options>
                    <option cost="300-1000" days="1-5"/>
                </delivery-options>
                <managerName>Андрей</managerName>
                <phone>+79282100197</phone>
                <address>г. Москва, Киевское шоссе, 22 км. Бизнес Парк 'Румянцево', д 4, корпус В, оф. 203</address>
            </offer>
        </offers>
    </shop>
</yml_catalog>
